剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（54）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
21.
22.
23.
24.
25.
26.
27.
28.
29.
30.
31.
32.
33.
34.
35.
36.
37.
38.
39.
40.
41.
42.
43.
44.
45.
46.
47.
48.
49.
50.
51.
52.
53.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-53文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

推一推

香港人

報
仇

想覆大家點知已經1001

想屌佢
佢話我舒服就繼續講
呢個位就顧我感受
我冇嘢講了

明架 但真係好負
負能量爆炸

佢想大家可以好黎好去

我地陪住你

留名先. 如果唔係又搵唔到個post

而家想搵佢係5/10
到10 我就衝去搵佢
大家撐唔撐

撐 想就做

識野
我只是個陪伴者 陪著你傷心難過
寂寞它每天數著 你那麼多的失落
你想要什麼你說 只要我現在有的
我們之間的點點滴滴 我一直都記得

一首我幾鍾意嘅自虐歌推薦俾大家

求意見

如果佢地雙方都放低哂
互follow返又無乜野嘅

本身都揾架啦
都貼晒地 無嘢可以輸 去啦 我哋喺度

無錯

好痛....好想搵人傾下

我早兩日同左差唔多三年既男朋友分手
去到邊度都諗起佢.... 邊度都有佢既影子

原來3年...可以一句唔愛就唔愛

一句淡左，就淡左了

我唔知..其實佢覺得我同佢係兩個唔同世界既人
..點解我keyboard無得加密既
下下都要[member]咁？

Thanks, 但我係巴

回覆上面按個鎖仔

無誤會呀，我係巴，我係有男朋友

無鎖....之前好似有

向左拉

可能佢都考慮咗好耐先講
我覺得可能係好多嘢積積埋埋先會一次過爆發

天水圍巴 麻煩不推文回覆啊

好

好事定壞事

一段時間無再出現 大家都知咩事啦
無你想像中咁大件事嘅

why not

好快又到你

wherever you are, I’m always by your side

Lm

自討苦吃

原來QQ一直係到

攬

s巴應該瞓了

表示跳住睇 今日好似多咗人

頂 隔咁耐先覆 衰過朋友

你話me？

得你咋嘛
唔秒覆都盡快覆啦

下次唔會

留番個靚名

悶

自推

糾纏左2個月
終於「分開下」唔知分幾耐
好累 個腦一片空白唔想諗
係咁搵野做

好辛苦 我覺得失左戀又好似抑鬱復發
好想解脫

我同你一樣 一句淡左就完左

我都無第三者 所以先覺得好無奈

大家好

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止

done？

我都想係好夢

番黎啦我

攬攬攬攬攬

好似好多新人咁
我人都唔識個喇就黎

係 雖然我潛咗一排水姐

插唔倒嘴

本來都好地地 早幾日我生日全家同佢一齊食飯 前日突然話分手 重要背稿式同我講 唔俾我講

佢又5個鐘無on，唔知是咪出咗街呢

做住cd rom

拍咗幾耐

無咩野做就出街

分開左就可以名正言順 我唔敢諗

上個水先

呢排有咩新人

未認到名 好似有3-4個新人

好彩你有講

如果話淡左 真係強求唔嚟
睇開啲 自己會開心啲
只可以咁諗

忍唔住睇佢ig follow左咩人
得廿個左右係女，有啲仲要係有仔/親戚/我都識既人

究竟佢最近follow左啲咩

好悶係病房又廢事打機嘈住人

要做stalker了

岩岩打完機

我都想打 宜家屌緊ppt

我屌緊Essay

仲要溫書

正式打完 好鬼累

果時in大貓同組有個你學校 佢話7號好似就考試

我好啲 11號先
仲要呢科全mc，打算唔溫

咁夠啦
小心身體啦

而家仲趕緊Deadline就嚟天光了

關心下佢嘛有咩風吹草動我就早日甩身（好似係

我諗緊我係咪應該follow返佢ig

hi 各位

喂師傅

沉左？

慣哂用不推文

到時起我底搵

推一推上去先

陣間情困人士冇地方傾

我諗都唔得 我十月到而家啦

改返名

啫係點？

hi 新黎報到
多多指教

幸絲

咪各自del post
唔會post咁多野話散咗

你個名

係咪CLS絲 d同伴

加多b

S巴

當一個人唔再著緊你，你就知道佢唔再值得你嘅愛
sad鳩 但只能接受現實

咁得閒嘅你地上曬水

你今日咁早就真

依排開始得閒返d嘛

依樣真

勁少學生無聊得濟以家

其實我仲未分手
不過而家未分同分左冇乜分別
睇番以前d wts而家個心真係好酸

基本講下一齊左幾耐同發生咩事先

對話記錄真係好自虐嫁

隨時加入

姐係冷暴力

好過上完天堂落地獄嘅

係呀

輕輕上水推一推

幾時可以變返幾個鐘1po

早晨喔

終於出院瞓咗2日院都無教好瞓

少咗新人都係好事既

有無大問題

未知，有份心電圖報告要下星期先有
但應該死唔去

有S巴留守真係唔同D

又撚

想send句 I miss u俾佢

HI ALL

算啦

佢依排有無覆你

有啊，日日都有

幾好

無進展，滯留咗

hea覆定好慢呀

Skip 左好多個post

基路仔

其實真係隔咗幾耐下

大家都係話我衰on9廢事再提了

推得慢左

幸b

男朋友越黎越冷淡，我唔搵佢佢唔搵我，約佢出街約唔到，講多兩句電話都開始嫌我煩，聖誕節唔見都無咩所謂，其實佢係咪開始淡，想同我分手？

我覺得我同佢依家既關係好似扯住一條繩咁，本來大家距離好近，慢慢佢退後一步，我退後一步，大家一路走到條繩既盡頭，好似我一放手，大家就會結束咁⋯⋯

好唔開心但佢好似都無意去解決呢個問題

點解會咁先？ 有冇帽左？

拍幾耐

好錫好錫一個人
之前會好sweet好上心
但就係未一齊到

琴晚被收皮了
唔會一齊了

2年幾

感覺無帽

各位bbg

好勇敢 堅問 自己去旅行 很爽 攬

掛住你

Cls 佢又全日無on過

唔係分左手咩

係啊

咁仲搵你做乜

分左手就唔好搵人啦on9
仲以為仲有機

追返緊佢

點解分手先一開始，派帽就由佢啦

唔關事我講分手先

屌，咁加油

好馬

好撚辛苦 𠝹左幾日手

真

又拖人地 明明判咗死刑 結果當事人係最後先知 wltf

其實我知道係同唔到呢啲人行一世
佢係嗰啲快就對另一個冇感覺嘅人
因為佢之前嗰兩個都係無啦啦冇晒感覺就分手
我琴日手賤打過去求佢 佢就同我講佢話好耐之前都冇左感覺 但我哋只係拍咗三個月拖 我估係10月嘅事
但我問佢點解唔講出嚟 佢話唔肯定係咪 跟住佢又係嗰啲唔肯同人溝通嘅人 遇到問題嘅時候要永遠要人遷就佢 根本上就行唔長 我知我係同唔到呢啲人行一世 因為相處上遇到問題佢唔肯溝通 我好痛苦
而且佢好快對另一半冇感覺 嗰陣未一齊同一齊左之後都好驚會咁 結果真係咁

自私

exactly 又唔想衰又無勇氣

佢又唔算貪新忘舊 只係好快對另一半冇感覺
某程度來講好自私 熱戀期可以好鍾意你 但一過熱戀期就冇晒感覺 直情唔係淡左 係冇感覺 我都唔想咁
又諗起啲回憶就好想搵返佢 但又冇機會挽回
就好痛苦

可摸以加埋我

我嗰陣同佢一齊都好驚會好似去第二第三個ex咁
因為我從來都好想追求長遠同穩定嘅關係 唔想隨隨便便咁樣開始一段關係 佢嗰陣仲同我講好想認認真真拍一次 好似之前嗰兩三次咁無啦啦就完咗 但依家就有咁嘅結果 好痛苦 同佢一齊嗰陣所有嘢都係佢 結果自己嘅興趣同鍾意嘅嘢全部都冇晒感覺 甚至乎而家分咗手都係咁 我以前好鍾意貓㗎 依家就扭曲到連都貓都冇感覺 到而家都搵唔番種感覺

咁點算好啊依家 我連貓都唔鍾意啦
完全擺晒喺第一位 就算佢得閒嗰陣我都唔會做自己嘢 只係會將佢係第一位 都唔知點算好

有啲人又話要set個限期俾自己過咗個限期就唔可以再咁傷心 但有啲又話唔好設限期順其自然
啱啱又諗起同佢相處過嘅回憶

上水

日日都諗起啲回憶點算好
好痛苦

求救呀

Btw聽日維園見

好凍

佢就快24hrs無on
係咪俾鴉烏捉走咗

咁你send句野關心下佢

咁都chur

給你一個擁抱

下個更可愛

不要放棄愛情

陪你傾計

佢唔識野

咁要改啦
每段愛情都係一堂
知有咩不足 就要好好去改

咁愛過，就一定會唔捨得嘅
俾啲時間自己啦
做下唔同嘅野 識下新嘅朋友 時間好快過

就好似你細細個 bb嗰陣，學行都係跌完起返身 跌完起返身，最尾宜家就識行

有啲野，迫出嚟㗎啫
我都行屍走肉過，應該話個個一分手都會頹到世界盡頭
但有我地撐住你

冷戰慘過分手

重要嘅？唔重要就由佢啦

咁就由佢啦好麻煩

一段感情 係2年幾入面 一次交都冇嘈過
但因為某的原因 大家唔可以再一齊
以前既前度我可以1-2個月就忘記到
但哩一次我真係放唔低佢
就黎1年了 每一晚訓覺前都會唸起佢 跟住就會失眠
點解個天要比我遇到佢 我寧願唔要啊

愛得太深

買過堆新嘅
去shopping

好想知如果一個男人係分手個陣唔肯答你佢仲愛唔愛你 但係好堅決咁分手 係咪等於佢仲愛

tbh 又未必個個都係咁嘅

要學識靠自己了

但佢唔肯講個答案 令我好lost

我試過挽留 但都係冇用

真係千其千其死都唔好挽留 我自己都柒過 低聲下氣 係咁貶低自己 而家諗番起真係on9仔

挽留個下真係覺得自己用左畢生嘅勇氣 但佢一下收你皮

我想問吓

而家除咗性戰絲，多女S巴已經成功move on咗之後，有咩人係成功 move on ed?

或者有冇咩 update吓

第4個月啦，仲每一日都會諗下佢
真係好難忘記

個答案有時好傷人，唔知好過知

我寧願佢決絕啲 不過佢依家個答案就算唔係答愛唔愛 都好決絕 我只可以試下放低

其實無必要深究
就算佢答咗你 個答案都可以係假
你只需接受分咗手嘅呢個事實
時間會話俾你知個答案
係愛你嘅 遲早有一日會返嚟

講得岩

道理好明白 但情感上又會係咁掙扎

關谷正德！我想搵你幫手

岩呀 但我至少肯去面對啦

好似好大仇口咁

一方面想佢俾人hurt到仆街先知揀左條契弟 一方面又希望佢開開心心 一反面就好似反轉肚皮咁 好撚痛苦 本來已經認定左佢 唉 天意弄人

咁件事啱啱先發生
除非你係極理智嘅人 如果唔係都要啲時間去收捨心情嘅

屌解呀

本身以為自己係個極理智嘅人 但原來咁不堪一擊

嘻嘻 thanks

咩事先

很好

你好嗎

成晚冇訓過

攰傻你了
買盒鮮奶 今晚沖個熱水涼 然後整熱佢
飲完試下瞓

醫生開咗安眠藥

可以唔食，盡量唔好食
會依賴咗

我好想一覺訓天光
成個月無覺好訓過

有無試過做下運動先？

天氣凍唔想落街跑步

我飲酒唔太work

去gym room順便識大隻仔

@s巴

呢2個字真係唔可以衝口而出

所以只能夠盡努力追返佢
對佢再好啲 自己做好啲 彌補返我以前嘅仆街
唔知要再追幾耐 可能半年 可能一年 可能幾年
但⋯⋯都要努力

笑死
咁排骨仔呢

然後點樣？

搵咗你啦食完飯覆我

排骨都好可怕

我前度有你咁想法就好了
佢臨尾多謝我，係揀同狐狸精一齊嚟多謝我

hello hi

肉地

啫係s巴

我矮柒肥

搵鬼信

事實總是讓人難以置信

屌你

真
偽毒可恥

係已讀不回，呢下先hurt

估唔到自己會入依個post
拍左兩年半 分左手先發覺被帽 好想追返佢
理性話俾我知唔應該搵返佢 佢係仆街
但真係忍唔住搵佢 佢又唔狠心啲block我
以為自己可以好瀟灑 但當佢有新仔嘅時候真係好心痛
訓得兩個鐘依家紮醒左 屌！

聖誕到底點捱

Block過 但又衰on9 解左
被帽左先知咁愛佢
仲以為佢等緊我
原來已經攬住新仔 我好傻
我仲想見佢最後一次

傻啦 一齊返點會係因為同情
多多少少都係有唔捨得既
不過個唔捨得係出於咩就你地自己先知啦

如果係純粹因為出於唔習慣所以掛住對方
就唔好再繼續糾纏喇

第三者呢家野 唉 如果冇事冇幹又點會發生
就算冇散段關係都唔一定係健康啦

分左九個月 糾纏到而家 終於加入戰團

想比仔仔瘋狂輪住入我後門

過來人

該向前走 或者繼續等？
進入冬林 或走向街燈？
窩進棉被 或面對寒冷？
暖這冬心 或面對寒冷？

唉

帽就唔好回頭啦 真心

依個真 無可能當無事發生過

2日後final exam
一頁都未睇過 (無上過堂)
無心機溫書點算
仲要prep interview...好撚多野要prep呢個interview

做緊份asm science野黎 好撚難

開定個新post先

我寧靜做ASM都唔考試

關於咩?

product material
本身以為google輕鬆做到 點撚知勁多野都搵唔到